眾所周知中聯辦係港共另一個春袋，咁聽日831仲去唔去中聯辦?

: 去, 大大力揸爆佢個春袋, 落支共面
: 唔去, 西環大量重兵, 唔好送頭

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

中聯辦係撚春袋，無實質影響㗎，去機場啦

警總圍過兩次,掟晒雞蛋, 政府冇乜大反應, 冇即時清場
721圍中聯辦, 政府嚇到9秒9清場, 黨報吠左幾日

圍中聯辦有政治意義

送頭咩

咪撚之前未又唔係冇去

中聯辦又水馬又重兵
過唔過到正街都成問題

西邊街都過唔到 圍條撚咩

唔去
所謂春袋根本唔值同防暴正面打
仲要留力91 92 93

遁例去撚下狗,等佢地罰下企就閃

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

西環地形好難打，本身都唔應該係西環開

無謂送頭
要借國際之力

中聯辦唔係春袋

1
我哋打嘅係國際政治文宣
國際上嘅政治角力

第一次搞得成中聯辦，表達嘅政治含義係

我知道所有壞事都係你地做
而且人民有力量反你

我會話，喺中聯辦打嘅每一場都只可以贏
會輸嘅 一場都唔應該打
更無必要重複表態

2
中國大陸政治文宣

第一次已經足夠衝擊
已經帶咗希望入去

更加唔可以係中聯辦前面輸

總結只有第一次係春袋
除非你可以一而再，再而三喺中聯辦呢場仗打贏而且不被捕，先會有更大衝擊

否則絕對唔建議以中聯辦為目標

西環地形差，一定重兵，你就算唔去佢哋都一定重兵佈防

係都用無人機掟佢啦,等佢塊屎坑蓋又有得封膠呀

一於擺空城辦啦